我愛佢愛到冇咗自己

同女朋友一齊 其實佢對我 完全唔似一個女朋友會為男朋友做嘅嘢
佢從來唔會放相 連甜言蜜語都好少有
然後我發現佢同男仔曖昧 雖然冇一齊 但係我都接受唔到
佢話佢冇好鍾意個男仔只係有好感 加上個男仔有女朋友 佢覺得個男仔玩佢
佢呢個答案我都好失望 因為唔係因為我
但係我一樣好愛佢 我可以點 我原諒左佢
縱使我知道一定會再有下次

情侶之間既感情係要搵個平衡點 若然一方對另一方太好/太壞 呢段感情唔會長久

係咪就係我對佢太好

我覺得要飛左佢 認真 根本心入面已經出左軌

利申：女朋友都有都有比個狗公追，我觀望緊。但係好彩只係個狗公單方面係到曖昧 例如叫我女友個名疊字。但係如果女友有一絲動作，例如互相叫親密名、單獨出街唔講etc，我都會即刻飛左佢。

同你一樣 好愛女友。甚至因為佢拒絕晒其他人。但係我自己就覺得愛情係雙向同埋應該自覺。 如果只係單方付出就不如唔好拍，因為只會令到自己辛苦。好無謂

問心 一齊左咁耐，開心多定傷心多
你自己一早知答案啦
放過自己啦

我都贊同愛情係雙向 如果只有單方面付出係唔會長久
佢同我講話佢好愛我只不過佢唔識表達 因為佢之前一直都係鍾意一啲壞男孩
所以我都幾矛盾 因為真係好愛

利申返先：long d緊
其實都開心 由其見面時 平時就日日都會講幾個鐘電話
但係佢依然可以咁樣 所以我一直都會覺得好冇安全感

唔睇好long d
淨係靠個信字
巴打加油喇

之前愛個人都冇左自己

心中留左條疤
佢仲可以屌我提呢件事做乜
我hi先過左幾個鐘 要唔開心要喊都係我呱